香港人唔係亞裔，黑人打鳩你之前會禮貌問下你係咪香港人

樓主啱啱被人打？

抵死，都話有咩事大叫i am not Chinese 就得

抵你死啦 叫撚左你掛住本bno係心口先出街架啦

點解咁冇人真正為亞裔發聲好似BLM咁

講咗, 但黑鬼話: but you are Asian, so taste my fist.

掛咗

因為黑人少少事就嘈, Asian 就以和為貴
咁自然冇人理都係自己拎黎

榮譽白人享有不被歧視的權利